老母唔比老豆翻屋企

前幾日老豆話唔做，之後過左澳門3日，而家翻到黎老母鎖撚左門，而家老豆係門口係咁拍門，自己咩都做唔到

細個都試過，有少少陰影